點為之係一個醒目仔？

唔識又叫我問人，問得多人又話我煩！
唔問做錯又屌我，又話我唔夠醒目

到底職場點先叫醒目？

上班台有好多

你係？

同啲同事吹到兩咀就會教你做野架啦

唔識都扮識 比人屌就卸膊
無嘢做就刷鞋

你搵得多錢咪醒目，做野on9都無問題，大把人照讚你

唔好人地踢你一腳先郁一吓，
記得要有禮貌，
唔該前唔該後，

你問同事，佢就要答？
醒目仔，襟撈啲，no pain no gain

唔做野都冇人知

當連登仔都挑剔唔到你，你就係醒目仔

關係緊要！

做多左又做錯，到時又屌你唔諗清楚做
踢一腳郁一下係最謹慎

咁即係具體點做呢？

做人地眼中既醒目仔就唔多唔少都要蝕底幫下人做野 話頭醒尾 舉一反三 最緊要唔好煩到人之餘又唔會做錯嘢 所以做唔醒目反而可以容錯多啲 人地又唔會敢俾野你做 咁仲好